https://web.archive.org/web/20031027170239/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=553

### [11060] 里奈	2003.07.09 WED 01:28:03　
	
はぁうぅぅっ☆ちょっと来ないと話題に全然付いて行けない！
また過去ログ検索から始めないと…とほほ(泣)

☆１１０５９　烈火様
初めまして♪最近はたまにしか出没してないけどココの常連のスペシャルビューティフルウーマン里奈ちんでございます！今後とも里奈ちんをよろしく♪(慣れたらビシバシ ムチが飛ぶので避けずに耐えてネ☆)
『虹の橋』って心がジーン…ときちゃいますよねぇ～！
長年ペットと一緒に暮らしていると こうゆう物語に弱くて…。
ペットだけじゃなくて、亡くなった友達や香と置き換えてしまうわ(涙々)

☆１１０５７　野上唯香様
あら？復帰祝いですって？これでも里奈はとうに復帰してるつもりなんですけど…そう思ってるのは本人だけ…？(苦笑)
英語は難しくてよくわからん。特に学校で習う英語は全くわからん！そんな難しい熟語を暗記しなくても会話はできるのにねぇ～。(問題 半分しかわからなかった)

☆１１０５６　千葉のＯＢＡ３様
おっひさぁ～♪七夕だったんだね。里奈気付いてなかった…。
しかもよく考えたら、その日 一年振りに元彼とバッタリ会って固まってた。もっとイイ出会いは無いもんかね…。
遼と香も年に一度会えたら…里奈も同感！でも阿香がいるからいつも一緒かな？阿香の声を借りて会話ができればなぁ～。

☆１１０５５　みろり様
へぇぇー！みろり様って｢英語の仕事｣してるんだ！いいなぁー！里奈も国際的な仕事したいよぉ～！早く金貯めて留学するぞい！
あ、コント里奈も昔カキコしてたんだけど、エネルギッシュじゃなくなったからやめちゃったのかしら？まぁ～里奈のは超短いミニミニコントだったけどね☆

☆１１０５４　将人様
はははっ！Ｏ型を語る将人様！最後の｢Ｏタク｣笑っちゃったよ！

☆１１０５３　ｙｏｓｉｋｏ様
ホント久し振りだわね♪(里奈が来てないだけ)
おおぉー！北条作品をイッキに買い集めてるナイスな人を目撃されたのですか！最近ファンになったのかな？ココにも来てるといいな♪

☆１１０５２　たま様
いやんいやん！里奈にもメッセージカキコしてくんなきゃいやん！
でも暴れてハンマー食らうのは もっといや！…しょぼん

☆１１０４０　Ｓａｅｋｉ様
はじめまして！Ｓａｅｋｉ様の真剣な思い、私も真剣に読ませて頂きました。里奈も長年北条作品のファンです。銃や殺し屋という言葉に｢違う世界だぁー。なんか現実離れしてて憧れるなぁ～｣って思ってた。気軽に｢殺し屋｣とかいう言葉を口にするけど、もちろん真剣に憧れてるわけじゃない☆今年 海外で本物の銃を撃ってみて、簡単に軽い気持ちで撃てた。｢人を殺すのって本当に簡単であっけないもんなんだろうな｣って思いました。日本では漫画やドラマ･映画だけの話って感じで実感が沸かないんですよね。掛け離れた世界に憧れて染まっていく…そうゆう人もたくさんいる。もしＣＨやＡＨがきっかけで犯罪に手を染めるような人がいたらと思うと悲しいし とても怖い。皆 理解して楽しく読んでるとは思うけど、ハマリ過ぎて銃を手に入れようとする人もいると思う。里奈なんかはモデルガン組み立てたり一度本物を撃って満足したから まだマシ？ん～…里奈も道踏み外してるのかな…？
あれれ？なんか混乱してきちゃった(汗)とにかく！Ｓａｅｋｉ様のメッセージで深く考えさせられました☆また来てくださいね！


はふぅ～。もっとイッパイ カキコしようと思ってたんだけど今夜はここまでだにゃん☆(次はいつ来るんだ…？？)

### [11059] 烈火	2003.07.08 TUE 16:27:19　
	
虹の楽園で

　
天国とこの世を結ぶ橋を虹の橋と呼ぶ　

天国のすこし前に、『虹の橋』と呼ばれる所があり

その橋のたもとに　虹の楽園がある

大切に可愛がられていた動物は

生命を失うとその虹の楽園へ行く。

そこには、ひもじいことも　苦痛をかんじることもない

動物たちはたわむれ　遊び

恵まれた食料と水、光、

病気や老いた動物は、

健康と活力を取り戻し、傷ついた動物も

もとどおりの丈夫な体を取り戻す。

動物たちは幸せに暮らしているが、

ただ　ひとつだけ不満がある。

それは　とても特別で大切なだれかを

あとに残してきたことだ。

動物たちがたわむれて過したある日

彼らの一人は　遠くに何かを見つける

彼の目は輝き、体は震え

緑の草地を跳ぶように走りだす

そう　あなたを見つけたのだ。

心からは一日たりとも消えたことがないその瞳とともに

あなたたちはいっしょに『虹の橋』を渡るのだ。

もう二度と別れることはない

作者不明


虹の橋のたもとで

『虹の橋』のたもとの虹の楽園に入れない動物達がいる
それは　愛されたことも大切にされたことも　ない動物達だ

橋のそばで　疲れ果て、飢え、苦しみ

他の動物たちが一匹また一匹と

それぞれの特別なだれかといっしょに橋を渡っていくのを

虹の楽園の外から　悲しそうに眺めている

彼らには特別なだれかなどいない。

生きている間、そんな人間はだれひとり現れなかった。

しかし、ある日、橋への道のかたわらに　

だれかが立っているのに気がつく。

彼（人間）はそこに繰り広げられている

友の再会を眺めている。

その人間は　生ある間、ペットと暮らしたことがなく

疲れ果て、飢え、苦しみ、だれにも愛されなかったのだ。

そんな彼のそばへ　愛されたことがない動物が近づいてくる。

愛されたことがないお互いの距離が縮まるにつれて

奇跡が起こる。

なぜなら、彼らは一緒になるべくして生まれたからだ。

生きている世では決してめぐりあえなかった

特別なだれかと大切なペットとして。

今、やっと『虹の橋』のたもとで彼らの魂は出会い、

痛みや悲しみは消え、おたがいは癒され

いっしょに『虹の橋』をわたる

もう二度と別れることはない

作者不明

↑北条さんの話を聞いてつい載せてしまいました・・・（~_~;)


在彩虹乐园  

连接天国和这个世界的桥叫虹桥  
在天堂之前，有个地方叫做“虹桥”，  
那座桥的旁边有彩虹乐园  
那些备受宠爱的动物  
失去生命就会去那个彩虹乐园。  
在那里既不会感到饥饿也不会感到痛苦  
动物们嬉戏玩耍  
有充足的食物和水，光照，  
生病或年老的动物  
它们恢复了健康和活力，  
恢复原来强健的身体。  
动物们生活得很幸福，  
只有一点不满。  
这是一个非常特别的  
这是遗留下来的事情。  
有一天，动物们嬉闹着，  
他们中的一个在远处发现了什么  
他的眼睛闪闪发光，身体颤抖，  
在绿色的草地上跳跃般地跑起来  
我就是这样发现你的。  
与那颗从未消失过的眼睛一起，  
你们要一起走过‘虹桥’。  
再也不分开了  

作者不详  


在虹桥畔  
《彩虹之桥》下的彩虹乐园里有进不去的动物。  
它们没有被爱过，也没有被重视过。  
在桥边疲惫不堪，饥饿，痛苦  
其他的动物一个接一个  
和每个特别的人一起走过这座桥。  
从彩虹乐园的外面悲伤地眺望着  
他们没有什么特别的人。  
有生之年，这样的人一个也没有出现过。  
但是有一天，在通往桥的路上  
我注意到有人站在那里。  
他(人)就在那里展开   
眺望着朋友的再会。  
这个人从来没有和宠物一起生活过，  
他疲惫不堪，饥饿不堪，没有人爱他。  
一只从未被爱过的动物接近了他的身边。  
没有被爱过的彼此之间的距离，  
发生奇迹。  
因为他们是尽量在一起出生的。  
在活着的世上是绝对遇不到的  
作为特别的人和重要的宠物。  
现在，终于在《虹桥》旁他们的灵魂相遇，  
痛苦和悲伤消失了，彼此治愈了。  
一起走过“虹桥”  
再也不分开了  

作者不详  

↑听了北条先生的话，不由得登载了…(~_~;)

### [11058] 圭之助（けーの）	2003.07.08 TUE 14:58:12　
	
♪Congratulations♪(*^▽^)<※★:゜＊☆

１００ｔハンマー管理人さま、この度はありがとうございました!!

＞千葉のＯＢＡ３さま
早速メール無事届きました～♪ありがとうございます。これから少しバタバタするので、時間が空いたらお返事メールしますね～☆

＞たまさま
大奥って云っちゃったけど…気に咎められなかったみたい…ですね？いや、他のメンバー様方がそう呼びかけたらどーなるかは…知～らない（汗）

＞ふじっちょさま
あ、ふじっちょさまもＯ型なんだ。え？見るからにＯだって？…それって見るからに「丸い」ってこと？（笑）

＞将人さま
最後の「Ｏタク」はやめてぇ～～（笑）

＞yosikoさま
体調崩したって？大丈夫ですかー、こうジメジメ暑いとおかしくもなるよね。「文小判」…ＣＨ時代劇やったけ？一瞬「…」のあと笑っちゃいましたよー！

＞みろりさま
みろりさまって早起きなのね。ていうか、その時間でないと出社時間に間に合わないとか？最近、圭之助はその頃ナゼか必ずトイレに起きてしまいます…。

### [11057] 野上唯香	2003.07.08 TUE 10:21:10　
	
みろり様
設備投資を海外に持っていく・・・。難しそうですね^^;私の学校では今年英語担当の女の先生が一人リストラされました。理由はその先生が受け持っていた習熟度別英Ｒクラス（私も居ました）の授業態度があまりにも悪すぎてテストも赤点続出だったからです。酷いですよね。
問題：次の熟語の意味を答えよ
１．ｔｅｎｄ　ｔｏ～
２．ｂｅ　ａｂｏｕｔ　ｔｏ～
３．ａ　ｂｉｔ　ｏｆ　ａ
４．ａｓ　ｒｉｇｈｔ　ｔｏ～
５．ｉｎ　ｓｐｉｔｅ　ｏｆ＝ｄｅｓｐｉｔｅ
６．ａｆｔｅｒ　ａ　ｗｈｉｌｅ
分かりますか？

ふじっちょ様
ミニコント御好評頂きありがとうございます。今やこれは私の特技です（笑）将人様のサイトで見たコントで何が一番面白かったですか？

将人様
帰ってきたミニコント＆野上唯香です！！（笑）今度里奈様もＢＢＳに来て私も同時登場したら二人の復帰祝いでも・・・。今回のミニコントの内容、台詞、そして男性教師軍団の活躍は如何でした？

### [11056] 千葉のOBA3	2003.07.08 TUE 08:09:29　
	
おはようございます。久々朝に来れました。

そっかぁー。昨日は七夕だったんですねー。
りょうちゃんと香ちゃんも、せめて一年に一度くらい現世で会えればいいのに・・・。でも、よけいに辛いだけかなぁ・・・。

１０５５　　みろりさま　　うーーーん、なんという時間に出現するのだ！？しかしお仕事でこんな時間に起きてたの？大変ですなぁ・・・。しかし世の中どんな仕事でも、お金を稼ぐという事は大変な事なのだ・・・と、いい年をして私は今、実感しております。なさけねー。

１０５３　ｙｏｓｉｋｏさま　　そうだよねー。せめて一年に一度くらい、りょうちゃんと香ちゃんを会わせてあげたい・・・。ところで、体調悪いの？大丈夫？なんか超元気印のｙｏｓｉｋｏさまだから、心配だわさ・・・。と、言いつつ「みーっけ！」ＣＨ文小判。・・・ウクク！（ひさびさに見つけたので嬉しい）で、なに！！北条先生の作品を、すべて買っている人がいたと！？もーーー！話かければ良かったのにぃー！ｙｏｓｉｋｏちゃんて周りにそういう人たくさんいるよねー！環境いいぞ！

１０５０　ふじっちょさま　　風邪ひきましたかぁー？オヘソだして寝ないように・・・（笑）

１０４９　　Ｓａｅｋｉさま　　ぜひぜひ、また参加してくださーーーい！お待ちしていまーす！ホントに最近の子供達ってゲームや漫画の世界と、現実が区別つかなくなっているようで、心配です・・・。遠山じゃないけど、リセットすることのできない現実って、わからなくなりつつあるようで・・・。怖いですよね・・・。

１０４７　１００ｔハンマー管理人さま　　いつもありがとうございます！

さーて、掃除開始！

### [11055] みろり	2003.07.08 TUE 04:37:34　
	
おっはよ～ございま～す。
まだ、外は暗いけど夜討ち朝駆けでまいります。

＞[11036] 英輔さま
はじめまして。最近の信宏はなんか、ギャグ要員になってしまいましたね。最初はひたむきに登場したのに。でも、彼も阿香と同じ暗い過去を持つわけで、それがあんなに明るくなった訳だから、ギャグ要員に出世した、と喜ぶべきかも…

＞[11039] 野上唯香さま
「英語関係の仕事」ではなく、ズバリ「英語の仕事」なんです。（泣）日本は今、設備投資を海外に持って行ってる訳で、今まで日本でこなしてきたことも海外でやってるのです。当然関係図書も現地用のものが必要になる、と言うわけです。まぁ特定の専門用語さえ知ってれば何とかなるのですがおかげでこんな時間に起きなきゃならない…とほほ。しかし、コント、すごいなぁ、エネルギッシュだなぁ。（いいなぁ、若いって…オバハンのぼやき）

＞[11040] Saekiさま
はじめまして。ｓａｅｋｉさまの仰ること、多分、ここに来るみんなどこかで感じてることだと思います。既に多くの方がそうかかれているので、今さらの言ですが。
「シティーハンター」、「エンジェルハート」とも確かに「殺し屋」や「殺し合い」をモチーフに扱っていて最後まで読まないで、一部分だけ見たら誤解されやすい可能性ってあると思います。例えは、「エンジェルハート・7巻」の最初に納められてるお話しですが、香瑩と、リョウは不公平だから、復讐の為に自分を撃てと夢と言う少女に訴えます。もし、あそこだけを読んだら「貴方がたは人殺しがいやだと言いながら、その嫌な事を彼女にさせるつもりなのか。それが貴方がたの誠意の見せ方なのか」と私なら思ってしまいます。しかし、あの場であのような展開になったことの前後を読めばそのようなことはいえなくなってしまいます。北条先生の描かれるテーマが「殺し」以外のものがメインであるのが明白だからです。とはいえ、一度世に出されてしまった作品がどんな形どんな人に読まれるかは予想だにつきません。せめて、自分の廻りの子供たちだけでも世の中で起こっていることとフィクションの世界で起こってることの違いが区別できる様しっかり、教えられれば良いのですが…
ところで、ロスでホ－ムペ－ジが見る余裕がないのは残念ですね。インタ－ネットは距離も時間も関係なく楽しめる道具なのに。お体を壊さないよう頑張ってください。またここで会えるのを楽しみにしています。

あ、空が白んできた…会社行かなくっちゃ…

### [11054] 将人（元・魔神）	2003.07.08 TUE 00:13:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11038][11049] 圭之助（けーの）様　2003.07.06 SUN 16:39:05　
＞[11041] yosiko様　2003.07.06 SUN 18:55:07　
＞[11051] ふじっちょ様　2003.07.07 MON 20:22:40　
無事にメール出来るようになったみたいで良かったですね。
でも100tハンマー管理人さんが直して頂いたので、僕の説明のカキコ意味無かったかも？(汗)(^^；

僕も血液型Ｏ型ですよ！おおざっぱ、おっとりしている、おとなしい、
おおらか、遅い、怒るとコワイ、Ｏタク・・・・。

＞[11040] Saeki様　2003.07.06 SUN 17:56:35　
ロスに住まれていて実際の銃犯罪をまじかに感じられる方から見ると
シティーハンターなどの銃を扱ったような殺し屋がカッコイイと
思われている日本の事は、心配になるでしょうね。
いちおう、僕は漫画と実際は違うんだという事が分っている前提で
物語を楽しんでいるファンですが、誤解してしまう可能性も
あるかもしれませんね。

先日、声優の神谷明さんが出演される事で、この掲示板で噂になった
アニメ特集をやったクイズ番組でもＣＨでは無いですが日本での表現は
ＯＫだったものが、海外（アメリカと韓国だったかな？）では表現の
問題で、絵を差し替えられた例なんかもいくつか紹介されていましたし～。

アメリカに出たライジンの日本版での英語のシティーハンターですが
銃の表現とかは気が付きませんでしたが、女性の裸のシーンに
水着のような下着の絵を追加するなど、たぶん海外向けに修正された
と思われる表現の物がありましたので、アメリカのライジン版ＣＨでは
これからも、海外向けという事で、変わる可能性もありますね。

CHの初期では「殺し」が多く、連載当時に同じ雑誌に連載されていた
他の漫画のように色々な武器や技を使って戦っていく傾向だったものが
美女のボディガード中心でスケベなもっこりギャグが多くなり、
悪人でも「できるだけ殺さずに」事件を解決する方向に変わったのも
Saeki様の考えられたような事を、北条司先生も考えられていた
からだと思いますね。

AHでは、元・殺し屋だったGH香瑩の目から見て、犯罪の事件物の漫画
ですが、人を殺す事、銃を撃つ事などを、格好良い事ではないという
表現が多くて、考えさせられる事がありますね。

＞[11042] 野上唯香さま　2003.07.06 SUN 19:06:41　
久しぶりに、ミニコント復活ですね！

＞[11043][11044] COO様　2003.07.07 MON 00:02:42　
シティーハンターの放送、日テレは日テレでもＢＳの方ですか？
見れなくてクヤシイです。地上波放送でやって欲しいな～！

＞[11047] 100tハンマー管理人さま
メールアドレス欄の修正ありがとうございます！
「-」ハイフン（横棒）の記号の問題だったんですね。

### [11053] yosiko	2003.07.07 MON 23:58:18　
	
あぁ・・なんて熱帯魚・・・蒸し暑いですなぁ・・体調を崩し、病院通いの続くyosikoです♪たまサマのカキコを見るまで、七夕だったってこと気づかなかったし・・・織姫～～！・・あ、織姫は姫っていう位だから女？・・彦星～～！！・・リョウと香ちゃんもこうして１年に一度会えるとしたら、どんな会話しはるのかしら・・と、七夕（のすでに翌日）だっただけにロマンチックンモードのyosikoですv(^^)v←忘れてたくせに。

＞１００tハンマー管理人サマ
ありがとうございました♪これからもお世話になります。

＞ＣＯＯサマ
はじめまして♪yosikoです♪「ＣＨ」ＳＰがＢＳで！！・・ＢＳ・・ありま～～す(^^)vvあるけど～～ワタクシは見方がわからない～～～史上最強の無駄遣い女・yosiko。

＞みろりサマ
【相当たまねぎ】・・みろりサマに突っ込まれて初めて笑えてきました(>o<)

＞ふじ・Ｍッ・ちょサマ
直メール、届きました♪ありがと～～♪あのカワイラシイ字は一体・・？？ますますイジメテさしあげますわよ～～おほほほ

＞Saekiサマ
必ずまたいらしてくださいね♪

＞圭之助サマ
千葉のＯＢＡ３サマ＝大奥というカキコには、気がつか無かった
わ・・自然に読めてしまったのでしょうか・・？？

今日、地元の大きな本屋で、「ＣＨ」の文小判、「ＡＨ」をはじめとする、北条先生の作品を全て買い物かごに入れてる御仁を見ました。その人はレジに行く前、書店内のＡＨの張り紙をじぃ～～っと眺めてましたよ。ここにいらっしゃるかしら？？

ロマンチック運動。yosikoより♪

### [11052] たま	2003.07.07 MON 23:16:39　
	
今日は七夕。昼は晴天だったのに今はうって変わって雨と雷。
やっぱり七夕は雨なのね・・・。

今週のバンチ
先週が、香ちゃんの叫びと僚ちゃんの涙で終わってただけに、今週の展開がドキドキだったのだけど・・・、
んん～残念。香ちゃんと僚ちゃんの絡みはなかったか・・・。
久々登場の李さんはやっぱ素敵なおじさまですわね。親ばかだけど。

＞Ｍａｍｉ様【1017】
今頃？ってぐらい今更なのですが、結婚記念日おめでとう♪

＞圭之助（けーの）様【1038】
恐いと怖いで恐怖や。大奥・・・って。千葉のＯＢＡ３様＝大奥なのかぁーー。

＞Saeki様【1040】 はじめまして。
銃に限らず凶器となるものの恐ろしさ・・・最近残酷な犯罪も多いし、考えさせられます。
Saeki様のカキコも真面目に読みました。（目が三重になるくらい）
こんなに真剣に書いてくださって、雰囲気を壊すだなんてとんでもない、逆に嬉しいっすよ。

＞COO様【1043】 はじめまして。
わたくしもディーーーーーープなファンなのですが、ＢＳなんて見れないっすわぁ～。うらめしやぁ～。

毎日来ている常連さま達へのレスはまたまたお預け♪
レス無しだからって暴れださないでね。暴れたらハンマーよ。

### [11051] ふじっちょ	2003.07.07 MON 20:22:40　
	
こんばんわ☆蒸し暑さ全開でだれ気味でっす(=_=)

今日は古本屋で猫目１～５巻を２６０円（３５０円だったのをポイント１００円引きウ～ンセコイ！笑）でＧＥＴ’Ｓ！！(σ^-')σ今更ながら集める事を決意した一日なのでした…遅ッ(゜o゜)

＞[11031]＆[11034] 将人（元・魔神）さま
メールの件丁寧な説明ありがとうございましたm(__)m
エラーの原因は[11047] 100tハンマー管理人さまが書かれた通り「-」が原因だったようですね。エラーが出ていた人には何か共通点があると踏んでいましたが、まさか「-」だったとは…(^^ゞ

＞キン＠マン王位争奪編って日曜日にやっていたんですか？
チャンネルには自信ないけど（オイッ！）日曜というのはホントです(^_^)キン＠マン終わってからは8：00に起きるようになり、ある時を堺に9：00起きになり…今では日曜は昼過ぎ（夕方？）にしか起きれなくなりました(^^ゞ（今は夜更かし当たり前ですが、昔は良い子が寝る時間に寝て昼過ぎに起きた事もあるくらい…汗）

＞[11038] 圭之助（けーの）さま
おっ！Ｏ型の仲間がいた(#^▽^#)ちなみに僕はＯ型にしか見られた事がありません(T_T)自分的にＡよりだと思うねんけどな～（几帳面やし、よく気が利くし…爆）

＞[11040] Saekiさま
はじめまして「ふじっちょ」と申しますこれからもよろしくお願いしますm(__)m
Saekiさまの意見僕も最もだと思います。「人殺し」なんて事一番軽視してはいけない事です。[11048] 千葉のOBA3さまが言われた通り、その場のノリで面白おかしく書き込んだりもしますが、ここに来る人もそれは理解しているはずです。
リョウの台詞つまり北条先生の言葉に「人を傷つける正義なんてねぇよワルとワルが食い合っているだけ…」ってのがあります。勝手な解釈ですが、これは「この仕事に正義なんて無い、けっして憧れを抱くべき世界ではない」っていうメッセージだったのかもしれませんね…（勝手過ぎるかな？）
ＣＨ・ＡＨのリョウの“ありかた”について改めて考えさせられましたありがとうございました。これからもじっくり語り合いましょう(^o^)丿

＞[11041] yosikoさま
祝メール開通♪(^o^)＜※★：゜＊☆
ちゃんと届きましたか？ていうか実験て…(゜o゜；)
ではでは♪♪ではでは♪♪ではでは♪♪Ｍサマ♪×20でイヂめるし(T△T)まあ、これに懲りずに送って下さいね(笑)

＞[11042] 野上唯香さま
僕がここに来るようになって初めて（だったかな？）のコントですね(^_^)今までのは将人さまのサイトで全て拝見しましたがどれも面白いですね(^o^)丿しかし…Ｙ．Ａも相手が悪かったな…でも、いき過ぎた体罰でＰ＠Ａとかの問題にならないかのかな？そこはやっぱり李さんの登場かな(笑)

＞[11043] COO さま
はじめまして「ふじっちょ」と申しますm(__)mこれからもよろしくお願いします(^o^)丿 えー！！(゜o゜)「シークレット～」が放送！？ＢＳで…見れない…(T△T)地上波でも再放送ｏｒ新作ＳＰやってくり～

蒸し暑い日が続きますが皆様お身体のほう崩さぬよう…僕はゲフンゲフン！(>_<)＝３

### [11050] Saeki	2003.07.07 MON 18:37:54　
	
ごめんなさい、お返事（レスというのかな？）くださった方の中に、yoshikoさまの名前が削除されていました。貴重なご意見ありがとうございました。

### [11049] Saeki	2003.07.07 MON 18:34:08　
	
千葉のＯＢＡ３さま、圭之介さま、貴重なご意見を書き込みしてくださってありがとうございます。書き込みをした後、やっぱりこの掲示板の楽しい雰囲気を壊してしまったのではないか・・・と少し後悔というか、不安になっていたので嬉しかったです。ＣＨファンの皆様と気持ちを共有できてよかったです。（日本語おかしいかな？）長年外国にいるので、日本語で知らない人と会話する事が少なくなり、つい説明口調になりがちなのでちょっと不快に思われる方も多いかと思いますが、読んでいただけて嬉しかったです。今は日本にいて家でリラックスしていますが、あと少ししたらまたＬ．Ａにいかなくてはならないので残念に思います。向こうでは仕事仕事で、この掲示板を見ることができないと思いますが、帰ってきたら是非、皆さんの楽しい会話を読ませていただいて、よかったらまた参加させていただこうと思います。もちろん、あっちにＣＨのコミックスを大量に持っていって、寂しくならに用にしたいと思います。また、ＲＡＩＪＩＮ板で近所の子に教えてあげようかなとも思っています。アメリカは子供の銃の暴発による死亡事故が多いのですが、危険なことをわからせるためにも、やはりＣＨがいいのかな、と。しかしやっぱりリョウの格好よさの方が勝って、面白半分に護身用の銃などに興味を持ってしまうのではないか・・・という不安もあります。子供たちにはＣＨの作品の魅力とともに、銃社会で生きていくことの恐ろしさも伝えていきたいのです。これは今後の私の課題かなとも思います。また話が堅苦しい方向に逸れてしまいましたが、帰国した際にはまたよろしくお願いします。本当に、私の書き込みに対し感想くださった方ありがとうございます。他の方も、どんな意見でも良いので書いてくださるとうれしいです。それではまた・・・。
Ｓｅｅ　ｙｏｕ　ｎｅｘｔ　ｔｉｍｅ！！Ｔｈａｎｋ　ｙｏｕ．

### [11048] 千葉のOBA3	2003.07.07 MON 16:47:05　
	
こんにちは。雨の中仕事して、先程帰宅・・・。そういえば昼ご飯食べてないかも・・・。

１０４６　　みろりさま　　こうやったイロイロ考え悩むこと・・・、それをやらせてしまう北条作品のすごさかな？・・・やっぱり愛すればこそ・・・だと思います。なんか、ほんと、真剣に真剣に考えさせてくれます・・・。たとえ仕事中だろうと何だろうと？・・・ここまで夢中になれるモノ他にありませんよ。・・・しかし、いつのまにか御台さまになってるー・・（汗）

１０４３　ＣＯＯさま　　はじめまして・・・。あーーー、ＢＳでの放送なんですねー、残念です。私「ザ、シークレット・・・」はビデオだめにしちゃったので、いつかまたビデオ録画したいんですが・・・。悲しいなぁ・・・。

１０４０　Ｓａｅｋｉさま　　はじめまして。ご意見読ませていただきました。まったく同感です。ただ、それはここにこられる方達、皆さんわかっていらっしゃると思いますよ、何より北条作品を愛する方達ですから・・・。大丈夫です、皆さんＳａｅｋｉさまのおっしゃるように考えてますよ・・・。まぁ、私もそうですが、ここには息抜き、ストレス解消で来てたりもするので、時々その日のノリで興味本位にカキコしていると思われるかもしれませんが、けっして皆さんそんなつもりじゃないと思います・・・。Ｓａｅｋｉさんのカキコお説教くさいなんて全然思いませんよ☆むしろ、またＣＨやＡＨについて、りょうちゃんについて、すごく真剣に考えてる人がカキコしてくださって、すごくうれしいと私は思いました。そうですよねー、りょうちゃんも好きで銃を扱う仕事・・・スイーパーになったわけではないと思います・・。そういう彼の生い立ちとか考えると、ＣＨってすごく奥が深いって言うか・・・あーー、語り始めると長ーくなってしまうので、ホントに良かったらまたカキコして下さい。北条ワールドを語り合いましょう！！（なんて、えらそうに書いてしまいました・・・。お気にさわったらごめんなさいね。）

１０３８　　圭之助さま　　はーい、わかりました！ちょっと待っててネ☆

と・・・、長々とすみません。雨がやんでくれないかなぁ・・・・。


### [11047] 100tハンマー管理人	2003.07.07 MON 16:14:40　
	
いつも北条司ＨＰをご覧頂きありがとうございます。
書き込んでくださった方の一部（メールアドレスにハイフンが含まれている方）のメールリンクが機能しなかったバグを修正いたしました。ご迷惑をおかけいたしました。

### [11046] みろり	2003.07.07 MON 12:36:54　
	
千葉の御台さま
葵さま
ちょっと補足(言い訳ともいいます)
「オーラがない」ではなく、「オーラが感じられない」です。
キャリア20余年、500万部を売り上げる作家さんの作品に「オーラがない」なんて言えませ～ん。それも、私が今まで感じていた主観が基準での「感じられない」です。まぁ飽くまで私の「感想」に過ぎないです。で、自分なりになぜそんな風に感じるのか、そのメカニズムを考えて葵さんへのレスを書いてみたんだけど、なんかまだ、正解じゃないなぁ。何なんだろう。

不是“没有气场”，而是“感觉不到气场”。  
职业生涯20多年，销量达500万本的作家，不能说他的作品没有灵气。这也是以我至今为止的主观感受为基准的“感觉不到”。总之，这只是我的“感想”。我思考了一下自己为什么会有这种感觉，然后写了给葵的回帖，总觉得还不是正确答案。到底是怎么回事?


### [11041] yosikoさま
＞「そーとー」？？相当たまねぎ？？
☆☆大ウケ！訳分かんないけど、このフレーズ読んだとき、大笑いしてしまいました。
今日も電車の中でも、仕事中でもフラッシュバックのようにこのフレーズが飛び出してきて、思い出し笑いしてしまいます。
職場じゃ不気味なオネイサンだわ、責任とって！

### [11045] 圭之助（けーの）	2003.07.07 MON 11:09:50　
	
あ～つ～いぃ～ (-_-;) 蒸し暑いよぉ!!!

＞11040 Saekiさま
＞11043 COOさま　　　　はじめまして！圭之助といいます。以後どうぞヨロシクヽ(^_^)/

saekiさまのご意見、少なくとも私は説教臭いだなんて感じませんでした。とても同感ですよ！銃に限らず、今は刃物・薬物・なんでもござれって感じですし、何より他人の命・人だけでなく動物虐待とか、命に対する精神（こころ）が軽くなってしまってる気がします。哀しいですね。

COOさま、私も先日ネット検索しててs-bookのサイト発見したところです。先を越されちゃいましたネ(^-^)
ところでＢＳで「シークレット…」があるんですって？しかも明日じゃないですか☆見たいけど、我が家はＢＳ見れません…またも撃沈かぁ～!!!いいなぁ、見れる人がウラヤマシイ…（Ω_Ω）クスン

### [11044] COO	2003.07.07 MON 00:26:58　
	
続けてのカキコすみません。
Log Listをただいま斜め読みいたしたのですが、
CHのコミックス(新刊)を探しておられる方がいたようなので、
老婆心ながらコメントいたします。
（すでに解決していたら申し訳ありません・・・）
s-book.comなるサイトでコミックスはまだ購入できます。
CEとイラストレーションズはすでに無理ですが、そのほかの作品は在庫があります。
私も金銭的にめどがつけば購入したいと思ってます。
(文庫版で読んだので)

### [11043] COO	2003.07.07 MON 00:02:42　
	
初めましてCOO(クー)といいます。
北条さん(親しみを込めてあえて"さん"と書かせてもらいます)、編集者のみなさん、出版社のみなさん、すばらしい作品をありがとうございます。いつも楽しみにしております。
今後とも無理せずがんばってください。

それから北条作品のディープなファンのみなさん、最近ディープな北条作品のファンになりつつあるCOOをこれを機によろしくお願いします。

えー本日カキコに馳せ参じたのはCHのスペシャル(映画)が放送されることをみなさんにお教えしようとしたしだいです。
(すでにご存知でしたらすみません)

日時　　　：　7/8(火)　21:00～22:45
タイトル　：　映画「シティーハンター・スペシャルザ・シークレット・サービス」
放送局　　：　BS日テレ

です。EPG＆インターネットTV○イドにて確認しました。
ガイド誌には違う番組が書いてあるのですが・・・。
またBS日テレのサイトはまだ今週の番組表がUPされておりません。
よって不確かな情報かもしれません。
しかし期待はしたいですね。なんせハイビジョンでCHが見られるのですから。
では本日は情報提供だけにいたします。
またカキコに着たいと思ってます。
おやすみなさい。

### [11042] 野上唯香	2003.07.06 SUN 19:06:41　
	
久々登場でしかも今日は日曜日なのでミニコントを披露します。
今回のコントはいつも情けないスケベ教師三人組の活躍シーンがあり今までの物とはひと味違います。

～ＣＨキャラ教師編～女性陣の危機！？
（朝の職員室で女性教師軍団が世間話をしている）
冴子：このごろ私の携帯にイタ電と無言電話と変な留守電の被害が多いのよ。
麗香：私の携帯にも変態的内容のメールや電話が殺到して困ってるのよ。
香：私もなんです。昨日自宅に脅迫口調で電話がかかってきて怖かったわ。
美樹：みんな被害に遭ってるの？私も夜中に携帯に１００回もワンギリされたわ。ファルコンが犯人を再起不能にしてやるって。
かずえ：私も被害者の一人よ！みんなと同じ様なことされてるのよ。それに帰り道や廊下、更衣室、トイレで変な視線を感じない？なんか誰かに盗撮されてるような・・・。
冴子、麗香、香、美樹：する２！絶対ストーカーだって。
麗香：犯人のメアドはｆａ＠＠＠＠＠＠＠＠で電話番号は０９０＠＠＠＠＠＠＠＠＠よ。
かずえ：そう！その番号よ。
冴子：間違いない。メアドもそれよ。
香、美樹：絶対そいつが犯人よ！！
美樹：これを手がかりに犯人探しでもしましょうか？
香：女性教師だけじゃなく女生徒達にも何か聞いてみましょうよ。
冴子：（時計を見て）おっと、もう１時間目が始まるから授業の準備をしましょう。
４人：は～い。
（香は保健室に戻り、冴子、麗香、美樹、かずえ達は教室へ向かう。）
ー３年Ａ組前ー
麗香：（教室に入る。心の声：あ～、ここはスーパー問題男子・Ｙ．Ａのクラス・・・。）授業始めるわよ。席について。
クラス委員：規律！礼！着席！
麗香：教科書１０５ページを開いて。今日やるＬｅｓｓｏｎ１１は結構難しく、また試験出題率も高いからしっかり聞くように！！
（黒板に書き始める）
Ｙ．Ａ：（隣の席の紫苑に話しかける）あ、あの若苗さん。お、俺若苗さんのこと好きなんだ。だから付き合って！！
紫苑：嫌よ！何であんたなんかと。あんたこの前英語赤点だったんだからちゃんと授業聞きなさいよ。馬鹿！
Ｙ．Ａ：（泣き始める）ワアアアアア～。酷いよ～！！！冷たすぎるよ～！！うわあ～ん！！
麗香：（はりせんを持ってやってくる）酷いのはお前だ！！授業中に泣くとは何事だ！？このバカタレが！！出て行きなさい！！
信宏：そうだ。今は大事な授業中なんだぞ！！出てけ！！
ー授業が終わって職員室に戻ってきて、冴子に愚痴をこぼすー
麗香：まったく、あのＹ．Ａときたら頭に来るわ。親の顔が見てみたい！！どーしたらあんなどあほうになるのかしら！？
冴子：私もあの子には苦労したわよ。どうしたら普通になれるか・・・。
内海俊夫：女性教師軍団はスーパー問題児とストーカーに悩まされてて大変だな。
遼：内海先生、次は俺のクラス（３Ａ）とおたくのクラスの合同授業ですよ。
内海俊夫：はい２。
遼：（放送を流す）３Ａと３Ｄの体育は校庭で行います。
ー生徒用女子更衣室ー
野上唯香：紫苑、あんた英語の時間かなりクールだったね。
紫苑：当ったり前よ！なんで成績・顔・スタイルの良い私があんなゴリラ男と付き合わなきゃならないの？
来生愛：あいつって中学３年間で７０人にフラれて高校に入学してからも３０人以上に告白してはフラれてるらしいよ。性格も超ストーカー的って噂だし。
野上唯香：今女性教師軍団がストーカー被害を受けてるらしいんだけど、もしかして犯人あいつじゃないの？
来生愛、紫苑：絶対有り得る！！
香瑩：今日の体育は二クラス合同。Ｙ．Ａなにをしでかすか？
ー校庭にてー
Ｙ．Ａ：（茂みに隠れてビデオカメラを持つ）今日は女子の体育を撮影するぞ～。
遼：今日の体育は男子、女子分かれて２クラス合同だ！男子は内海先生とサッカー、女子は俺でバスケの試合をする。
内海俊夫：まずは１０分間でパスとシュートの練習だ。３ＡのＹ．Ａはどうした？
男子Ａ：サボりで～す。
信宏：しょうがない奴だよな。
遼：最初の１０分間でパスとシュートの練習。その後試合、その前にワンオーワンの見本を見せる。俺がオフェンスやるから紫苑、お前ディフェンスやってくれ。
紫苑：はい。
女子達：さすが若苗さん。すごいね～。
遼：（演技を始める）紫苑、ハンズアップ！！もう少し腕あげて。
紫苑：はい。
女子達：超上手い～。
（野上唯香がＹ．Ａのビデオカメラに気づく）
野上唯香：キャー！！あそこに覗きが、痴漢が・・・。
女子達：（全員気づく）キャー！！誰か変質者を捕まえて！！
Ｙ．Ａ：しまった。見つかった。
遼、俊夫：（痴漢を捕まえる）この野郎授業中に覗きとは良い根性だ！！
ミック、ねずみ、海坊主、槇村が駆けつける。
ミック：どうしたんだ？
遼：こいつが授業中に痴漢行為をしたんで捕まえたんだ。手伝ってくれ！！
４人：オー！（とり抑える）
海坊主：貴様ゆるさんぞ！！
槇村：生徒指導室に来い！
ねずみ：（Ｙ．Ａのポケットから写真が落ちたのに気づく）おい、これ盗撮写真だよ！！
遼：本当だ。これ更衣室内での冴子＆麗香、帰宅途中の香、実験室でのかずえさん、昼休みの美樹ちゃん、おまけに女生徒の隠し撮り・・・。
槇村：最近話題になっている学内ストーカー事件の犯人はお前か！？
ミック：（携帯を調べる）おい、女達が言ってた犯人のメアドと番号が一致してるこいつが犯人だ！！
内海俊夫：おれ女性陣呼んできます。
ー怒りに満ちあふれ校庭に参上した女性陣ー
香、冴子、麗香、美樹、かずえ：（１００ｔハンマーを持って）もー許さない。天誅～！！！
（ドゴーン、ドカーン、バゴーン、バキーン・・・１時間ほどハンマー撃破音が学校中に響く）
・・・Ｙ．Ａは身ぐるみ剥がされすまきにされ１ヶ月間の生徒指導室登校の処分を喰らった（笑）
終わり(^_^)


~CH角色教师篇~女性阵容的危机!?  
(女教师军团在早上的办公室里闲聊)  
冴子:最近我手机里的电话、无声电话和奇怪的语音留言很多。  
丽香:我的手机也收到很多变态内容的短信和电话，很困扰。  
香:我也是。昨天有人用威胁的语气打电话到我家，我很害怕。  
美树:大家都受害了吗?我也在半夜被手机打了100次。猎鹰说要让凶手东山再起。  
一江:我也是受害者之一!和大家做的都一样。而且在回家的路上、走廊、更衣室、厕所里有没有感觉到奇怪的视线?好像被谁偷拍了似的···。  
冴子、丽香、香、美树:做2 !绝对是跟踪狂。  
犯人的邮箱是fa＠＠＠＠＠＠＠＠，电话号码是090＠＠＠＠＠＠＠＠＠。  
一江:对!就是那个号码。  
冴子:没错。邮件地址也是这样。  
香、美树:那家伙绝对是犯人! !  
美树:以此为线索来寻找犯人吧?  
香:不光是女老师，也问问女学生吧。  
冴子:(看了看表)哦，第1节课就要开始了，我们准备上课吧。  
4人:好的。  
(香回到保健室，冴子、丽香、美树、和枝他们去教室。)  
3年A班前  
丽香:(走进教室。内心的声音:啊~，这里是超级问题男·y.a的班级···。)开始上课啦。就座。  
班长:纪律!礼!入座!  
丽香:翻开教科书第105页。今天要做的第11堂课相当难，而且出题率也很高，所以一定要认真听! !  
(开始在黑板上写)  
(对邻座的紫苑搭话)啊，那个小苗。哦，我喜欢若苗。所以和我交往吧! !  
紫苑:不要!为什么和你这样的人?你之前英语得了红分，所以要好好听课。笨蛋!  
(开始哭)啊啊啊啊啊啊~。太过分了~ ! ! !太冷了~ ! !哇~ ~ ! !  
丽香:(拿着针来)残酷的是你! !上课时哭是怎么回事!?你这个笨蛋! !滚出去! !  
信宏:没错。现在是重要的上课时间哦! !滚出去! !  
下课后回到办公室，向冴子发牢骚。  
丽香:真是的，那个y.a的时候我就生气了。想看看父母的脸! !怎么变成你这样的傻瓜呢!?  
冴子:那孩子让我吃了不少苦。怎样才能变得普通呢?  
内海俊夫:女教师军团被超级问题儿童和跟踪狂骚扰得很辛苦。  
辽:内海老师，接下来是我们班(3a)和你们班的联合授课。   
内海俊夫:是。  
獠:(播放广播)3a和3d体育是在校园里进行的。  
学生用女更衣室  
野上唯香:紫苑，你上英语课时很酷啊。  
紫苑:还没中!为什么成绩、长相、身材都很好的我要和那种大猩猩男交往呢?  
来生爱:那家伙在初中3年里被70人拒绝了，上高中后好像也有30人以上的告白被拒绝了。听说她的性格也是超级跟踪狂。  
野上唯香:听说现在有女教师军团受到跟踪狂的骚扰，莫非是凶手?  
来生爱、紫苑:绝对有可能! !  
香莹:今天两个班一起上体育课。y.a做出什么事?  
在操场上  
(藏在草丛里拿着摄像机)今天要拍摄女子体育哦~。  
辽:今天的体育分男、女两个班。男生和内海老师踢足球，女生由我来打篮球。  
内海俊夫:先用10分钟练习传球和射门。3a的y.a怎么了?  
男生A:逃课。  
信宏:真是没办法的家伙。  
辽:开始的10分钟是传球和射门的练习。在那之后比赛，在那之前让大家见识一下汪汪的榜样。我来防守紫苑，你来防守吧。  
紫苑:是的。  
女人们:不愧是嫩苗。好厉害啊~。  
辽:(开始表演)紫苑，动手! !再提高一点本领。  
紫苑:是的。  
女生们:超厉害的~。  
(野上唯香注意到了y.a的摄像机)  
野上唯香:啊! !那里有偷窥的，色狼的……。  
女生们:(全员注意到)啊! !谁来抓个变态! !  
y.a:糟糕。找到了。  
辽、俊夫:(抓住色狼)你这混蛋上课时偷窥，真是好样的! !  
Mick、老鼠、海坊主、槙村都赶来了。  
Mick:怎么了?  
獠:因为这家伙在课堂上做了色狼的行为，所以被抓了。帮忙! !  
4人:哦!(制止)  
海坊主:你饶了我! !  
槙村:到学生指导室来!  
老鼠:(我发现照片从y.a的口袋里掉了出来)喂，这是偷拍的照片啊! !  
獠:真的。这是更衣室内的冴子和丽香，回家途中的香，实验室里的和枝，午休的美树，还有女学生的偷拍···。  
槙村:最近成为话题的校园跟踪狂事件的犯人是你吗??  
Mick:(查手机)喂，和女人们说的凶手的邮箱号码一致的这家伙就是凶手! !  
内海俊夫:我去叫女性阵容。  
充满愤怒地来到校园的女性阵营  
香、冴子、丽香、美树、和枝:(拿着100t锤子)不许。天诛! !  
(轰隆、轰隆、巴戈恩、巴基恩……大约一个小时左右，学校里回荡着击锤声。)  
y.a.被剥去了全身的衣服，被绑了起来，被罚去学生指导室上课一个月。(笑)  
结束(^_^)

### [11041] yosiko	2003.07.06 SUN 18:55:07　
	
こんばんわ♪　祝♪メール開通♪将人サマ、無言の・ｎ・パンダ姫、実験相手の圭之助サマ・（Ｍ）ふじっちょサマ、ご協力感謝します♪　ありがとうござりましたm(＿＿)m

＞みろりサマ
はじめまして・・だったような？？お願いします♪パンダ姫のミドルネームは、いつもある念（笑）を込めてつけてるんですが、詳細は皆々様の妄想の中で・・・d(^^)b

＞Saekiサマ
初めまして♪yosikoと申します。お願いします。
貴重なご意見、ありがとうございましたm(＿＿)mワタクシは、いつも緊張感にかける書き込みをしておりますが・・
「ＣＨ」を初めて読んだのは、約１０年前です。私は、「ＣＨ」を読んで、初めて、「銃って、カッコイイだけじゃないんだ・・」とか、「撃つ人も、撃たれる人も悲しいんだ・・」とかを初めて知ったクチです。そして近年では、アメリカにおいて、知り合いの彼氏さん（アメリカ人の方）が、銃で撃たれ、意識不明のまま、亡くなられたそうです。間接的とはいえど、銃がどんなものかを知る経験をしましたので、分かっていたつもりですが、Saekiサマに指摘され、再確認（？）できたように思います。ありがとうございます(^-^)

＞葵サマ
【11027】どこぞのコワイおねーさんと、性悪パンダが人を「タマネギ」よばわりしてるが…このお二方も「そーとー」ですよね…？(‘ヘ´）
・・・・「そーとー」？？相当たまねぎ？？

ではでは
